分開左兩年，我仲未忘記到你

我唔敢再去打擾你，我希望有一日你可以係度睇到

我每晚係fb睇番我同你既一點一滴，令我諗番我以前好

窮，但你從來無嫌棄過我，陪我渡過。好可惜衣家你再

唔係我身邊，我真係好想念你。

我都同ex分開咗2年幾 每日都活係回憶入面 好辛苦
同朋友傾 個個都話 過左咁耐啦 仲未放低？ 根本就無人明白

你夠唔明你啲朋友啦

曾經傾城，如今一文不值
淡淡交會過 各不留下印

放低啦
我都好慘
以前唔鐘意既野/習慣
佢令我變左做鐘意

我每日都會諗返回憶
同埋每次去過一d同佢好開心玩既地方
又會諗返 每次個心都好痛

我同佢一齊差不多十年，好難話放下

D野我都唔捨得掉

間房仲特登放好多佢D擺設

以前嘅我唔夠成熟 而家嘅我已經改變左 佢可唔可以翻嚟

我幫佢答你，可以呀

分左手仲有無聯絡？

總有一天忘記到
今日唔得唔緊要

躺在你學校的操場看星空
教室裡的燈還亮著你沒走
記得我寫給你的情書
都什麼年代了到現在我還在寫著
總有一天總有一年會發現
有人默默的陪在你的身邊
也許我不該在你的世界
當你收到情書也代表我已經走遠

好小，因為佢好憎我

點解分？

我同人搞䁔昧俾佢踢爆左

仆街仔
唔撚抵幫
898

咁你又係仆街既，but i know that feel...

一齊六年，分開三年
我仍然會ff如果佢仲係我身邊，朝早起身同收工我會同佢講咩

可能事情會在有轉機。

I know that feel bro....
我間房仲放滿佢D相

應該無了，我傷害佢太多，欠佢太多。
但我會等到佢結婚果一日

要扔曬去
眼不見 心不念
終有一日會放低 唔好自己延長啲痛苦

你如果這樣繼續哂時間，不如好好檢討自己，再upgrade自己！已走的不再回來，好好活在當下

真係唔捨得掉，太長時間，大深刻，揾唔到一個人好似佢咁好

我當初因為佢去進修，我本身得中五，現在大學畢業了
但她已經不在